[國際線] 9Gag做咩個個曬做習維尼icon

睇reply

印度人？

應該係呢個先

再嚟一個

成個9gag都係

幫推

因為9gag 係香港人創辦